[求救] 8月4日之後係咪解放軍入城跟住戒嚴？？？

嘩！睇咗郭文貴嘅post
我有頭髮所以嚇到好驚呀
夜期岩岩跌成600幾點
今日又星期五，如果下個禮拜一真係戒嚴未跌到 渣都冇！！！
港紙會唔會變廢紙？朝早駛唔駛叫曬E媽姑姐拎走曬銀行所有資金，换到幾多美金就幾多
淨低個d下午去百佳惠康大手入貨存糧

其實想問戒嚴通常戒幾耐？會唔會三年零八個月咁耐定再耐d？百佳惠康咩乾糧可以放耐d？又會唔會冇水冇電嫁？

p.s. 你哋唔好話比d師奶聽先，我驚唔夠佢哋搶糧换美金

冰冰呢

夜期跌係因為trump

唔好玩啦
我好驚呀
呢篇唔係玩既文宣比你同d師奶賣菜洗碗呀姐講呀
千祈千祈千祈唔好話畀佢哋聽
佢哋搶嘢搶得好狼死，我驚唔夠佢哋搶
我準備聽朝去入貨㗎啦
而家要諗定入啲咩

有咩乾糧好食又可以放得耐㗎？

郭文貴俾美國佬踢爆係共諜
夜期係侵仔加佢老母維尼關稅

你唔好傻啦
學啲廢佬話齋
肯定係外國金融佬佢哋收到風解放軍準備入城 借啲意跌嘅啫
嗰少少關稅習主席唔介意嘅
中國日日贏

有錢嗰啲快啲移走曬啲資金啦
唔係下個禮拜冇得你走

好多人話唔會出解放軍,因為會引起國際譴責,影響大陸人在香港及外資利益等云云,但我認為太籠統的講法,其實出動解放軍係咪可以有唔同程度既介入,?舊年山竹襲港,解放軍出營清理樹木,佢地係介入香港事務,係咪特區政府向中央申請?抑或不請自來,我覺得個果次係賊佬試沙褒,睇下香港人反應,但係反應不大.
今次出解放軍可以用最低程度介入,唔一定要戒嚴,例如派幾個解放軍註守各政府機構,發電廠,擺架裝甲車在大型基建,機場,警署(不過好肉酸)等,起震懾作用,睇吓你地敢唔敢再圍,並聲稱局勢平穩下來後會撤軍,這樣未必對香港有好大影響,但有機會平靜一下,國際聲音未必很大反彈,侵侵已默去中共自行處理香港問題,因為中共最重要維穩,所以我覺得要出解放軍未必無可能.

個個睇完話曬比d師奶知
而家惠康百佳好多人